{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on k√ºlm ja valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind n√§eb tihti talvel."},{"text":"Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Minuga saab s√µbra √ºles ehitada."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Panen puud tantsima ja lohed lendavad k√µrgele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen su √ºmber, aga sa ei n√§e mind."},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Paadid kasutavad mind liikumiseks."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ja kollane. Hoian sind terve p√§eva soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen v√§lja alles p√§evasel ajal."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Puistud ilmuvad siis, kui ma kukun."},{"text":"Sa kannad vihmakeepi, et hoida minust kuivana."},{"text":"Taimed armastavad mind juua."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen suur valge kohev asi, mis h√µljub taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en vahel v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è Vihma v√µin tuua."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"M√§gi","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja olen v√§rve t√§is. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaarja kujuga."},{"text":"Minu sees on punane, kollane ja sinine."},{"text":"Ô∏è N√§ete mind, kui p√§ike peale vihma v√§lja tuleb."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Mul on v√§ga k√ºlm ja suudan vett tahkeks muuta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin asju k√ºlmutada."},{"text":"J√§√§kuubikud on minust tehtud."},{"text":"Ô∏è Talv toob mind v√§ga palju."}],"options":[{"label":"J√§√§","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Muda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√µva l√§rm taevas ja tulen v√§lguga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Juhtun tihti tormi ajal."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid mind hirmutada."},{"text":"Vahel k√µlab see kolinana."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen hooaeg, kus lehed muudavad v√§rvi ja langevad puudelt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µrvitsad ja √µunad on minu ajal populaarsed."},{"text":"Ilm l√§heb minu ajal jahedamaks."},{"text":"Minu ajal v√µib vaja minna jopet."}],"options":[{"label":"S√ºgis","isCorrect":true},{"label":"Suvi","isCorrect":false},{"label":"Kevad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast.  Ma v√µin olla v√§ga v√§ike v√µi √ºsna suur. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"M√µnikord v√µin ma haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Kukun tihti √§ikese ajal."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid v√µivad minu peal h√µljuda."},{"text":"Ô∏è Leiad mind ranna l√§hedalt."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja rooman liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen aeglane ja p√ºsiv."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Leiad mind rannalt"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen suur ja hall ning laulan laulu. Tilastan vett peast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Hingan √µhku."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on imejad s√ºles."},{"text":"Ma saan oma v√§rvi muuta."},{"text":"Ma v√µin pigistada kitsastesse kohtadesse."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Meduusi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline ja mul on palju jalgu. Ma elan ookeanis, kuid ma ei ole kala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed s√∂√∂vad mind."},{"text":"Ô∏è Mul on k√º√ºnised."},{"text":"Elan merepeenral."}],"options":[{"label":"Merehobune","isCorrect":false},{"label":"Homaar","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on pointless nina ja ujun v√§ga kiiresti. Ma olen kalat√º√ºp. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Mul on teravad hambad."},{"text":"Mind tuntakse vahel jahimehena"}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen koduks paljudele kaladele, v√§rviline ja s√§rav. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Siin elab palju olendeid."},{"text":"Olen tehtud pisikestest loomadest."},{"text":"Sukeldujad tulevad mulle tihti k√ºlla."}],"options":[{"label":"Koobas","isCorrect":false},{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Laevahukk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Ma h√µljun ookeanil ja kannan inimesi √ºhelt maalt teisele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Reisin vee peal."},{"text":"Ma v√µin sind viia teistesse riikidesse."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Surfilaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen s√ºgaval ookeanis leiduv aare, l√§ikiv ja √ºmmargune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kesta sees."},{"text":"M√µnikord kasutatakse ehete valmistamiseks."},{"text":"Piraat v√µib mind otsida."}],"options":[{"label":"Merekivi","isCorrect":false},{"label":"P√§rl","isCorrect":true},{"label":"Meret√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga tugev vool, mis liigub ookeanis nagu j√µgi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan reguleerida Maa temperatuuri."},{"text":"Mind m√µjutab tuul ja Maa p√∂√∂rlemine."},{"text":"Ô∏è V√µin olla soe v√µi k√ºlm."}],"options":[{"label":"T√µus","isCorrect":false},{"label":"Voolus","isCorrect":true},{"label":"Laine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}